中國檢察系統發文批判孫楊，孫楊已從民族英雄變成過街老鼠

香港黑警

Condom

華為係咪商業活動

點解又同国家綑綁左？

d邏輯真係唔一致

佢自己沖出來自爆
根本保唔到佢
保佢=默認中國會幫運動員操控判罰
點保

Dont ff too much la
香港靠黑警維穩，冇左黑警唔得
中國冇左孫楊應該冇咩影響

condom仔
國家英雄變狗雄

而家香港人俾人用經濟同公權力打壓

黃色經濟圈最重要係唔俾大陸資金鏈住春袋，唔洗睇佢地面色，俾佢地經濟上控制你。

覆錯

重點：

以下是孫母的貼文：

我覺得很奇怪，為什麼有的人從他媽媽朋友圈裏看到了孫楊被領導「坑了」的委屈，沒看到他享受著超常規的，不應該他享受的特權？

他媽媽堂而皇之的在那嗶嗶賴賴，說2014年興奮劑事件，本來領導只準備罰款5000加口頭警告的（實際上曲美他嗪這一類的藥物，發現了2年起步）。

領導怕處罰太輕上報國際反興奮劑組織不通過，所以弄了個虛假禁賽：把禁賽日期定在5-17號到8月16號。

領導和孫楊方面商量這事時已經11月份了，也就是說，所謂禁賽完全是弄虛作假欺上瞞下。

這完全是為了逃避wada調查和嚴懲，搶先定性，輕輕打三十板，就把事情捂過去了。

為了讓孫楊順利參加仁川亞運會，把事情隱瞞到11月仁川亞運會都結束了才上報。

這個時候離5月17號事發已經過去半年，就算磕藥了也會因為新陳代謝啥也查不出來了。時間卡的剛剛好。

而且他媽一副他家本來不該答應領導的請示，是她看領導為難不忍心，越權批示。

她知道她自己在說什麼嗎？

運動員和運動員家屬，肆無忌憚的給涉事運動員服禁藥性質自己來定性？自己來量刑？公然暴露自己家干涉反興奮劑機構工作？架空反興奮劑機構工作，量刑他家有決定權，這是什麼性質的事件？

她知道這些話有多嚴重的影響嗎？

足夠國際反興奮劑機構把中國體育圈一棍子打死，把中國反興奮劑機構從上捋到下，中國體育界從此以後擺脫不了操縱興奮劑合法磕藥的惡名。

她還在嗶嗶賴賴孫楊受委屈了？還覺得領導坑她家孫楊了？

我粉競技體育十幾年，從來沒見過這麽囂張的運動員極其家屬。

這要是爆到國際上，是驚天大醜聞

整個把中國體育系統賣了，鬧大了沒準中國也得像俄羅斯那樣被禁賽，還只能認了。

估計中國體育局領導，殺了她全家的心都有。

大陸連男人都可唔可以變做女人去玩女子田徑，有咩做唔出

而篇野有英文版未

彈出彈入係支那人既天性

支那狗